## Задание выполнялось на паре 6 Мая

В двух текстовых файлах содержатся упорядоченные по возрастанию целые числа.
Cформировать на их основе третий файл, путем слияния исходных таким образом, чтобы содержимое полученного файла состояло из отсортированных по возрастанию чисел. 
На основании полученного текстового файла получить бинарный файл, содержимым которого являеются исходннные числа текстового, представленные в виде пар - число и его встречаемость (использовать структуры).